美國高官：中方代表譁眾取寵，公開作秀，違反禮節。

[url]https://nble=0[/url]
中美開場發言激烈交鋒 雙方互相指責違反禮節

中美高層官員在阿拉斯加會談開場發言時激烈交鋒，中方代表團官員事後指責美方，在先致開場白時嚴重超時，並對中國內外政策無理攻擊指責，挑起爭端，認為這樣不是待客之道，也不符合外交禮儀，中方對此作出嚴正回應。這名官員又說，中方帶著誠意，應邀到安克雷奇同美方進行戰略對話，並做好按雙方事先商定的程序和安排開展對話的準備。而美國一名高層官員就說，中方代表似乎有意譁眾取寵，公開作秀，違反禮節。這名官員說，雙方在會談前同意，開場發言只有兩分鐘，但最後變成超過一小時。

2021-03-19 11:56:59

期望班生蕃有禮節？

雙方在會談前同意，開場發言只有兩分鐘，但最後變成超過一小時。

CLS成粒鐘迫人聽佢鳩up

大清式外交

同孫揚個老母有得fight 講嘢九唔搭八

咁美國開場發言其實係講左幾耐

垃圾支那佬 全世界都知你柒喇

雙方在會談前同意，開場發言只有兩分鐘，但最後變成超過一小時。

好似總統辯論咁mute咗對方咪得